林鄭月娥向醫護贈送「香蕉蘋果橙」

點解唔送士多啤梨

叫你班醫護,
食蕉啦! 垃圾! 罷工? 搞鳩我?

我想送林鄭終

乖仔喔

即係叫人吔蕉冚家剷

罷唔到工有水果食算係咁啦，差啲嘅咩都唔做你都吹唔鳩漲佢架

香蕉你個蘋果

柒婆鍾意食蕉

箱蕉都係佢送

香蕉蘋果橙
士多啤梨啤梨蘋果橙

今次冇燒賣魚蛋

之後裝備繼續比popo

柒婆真正既大禮係岩岩日本接番來既支那狗

賊眉賊眼

吓，應該送口罩

冚家橙

嗱，生果就比咗你嘞
唔好再嗌話要口罩防護衣嗰啲嘞吓
李先生嗰啲咪夠囉，我唔洗比啦

柑蕉桔梨蘿柚

正狗官

漏咗
請人食蕉至啱

送番香蕉蘋果橙俾佢地
叫政府官員上前線

又幾撚串喎

串班醫護唔起咩
撚狗咁撚都仲繼續返工

咪攪亂喎

估計99.99%是納稅人埋單

條柒婆點會用自己錢萬歲

想點呢你....要我多謝你
戇撚柒尻

口罩就冇啦，食蕉啦，醫療裝備俾曬黑警。

太貴

當自己探病？

送你香蕉蘋果橙
屌你老母冚家剷

駁唔到

好心連基本裝都冇就罷工啦

9唔搭8

同你班67醫護講食蕉呀

朋友
你返去印度食蕉啦

除口罩食野又浪費一個

食蕉喇醫護

士多啤梨蘋果橙 林鄭一把年紀人知咩意思

柒婆份人工咪又係納稅人嘅錢

推

好撚惡毒

林奠：快啲除口罩食嘢啦 哎呀 唔記得咗你哋一除咗就要換添

毒婦

因為未入dirty team，入埋就送士多啤梨，儲齊一套

屌你老母冚家橙

攞蕉皮當口罩用

5餅2魚 ？

狗也不屌

做咩唔派魚蛋燒賣

屌你D生果仲要有D係爛左
送D咁Cheap既野仲話特首 衰過比乞衣

洗撚送咩
醫護點都會做架啦 多餘

有咩用？醫護依家需要d咩先
一係叫黑驚去醫院幫手推床喂藥換床單，一係就全部死去武漢幫手，香港會自組民警，唔洗擔心治安

醫護賤過狗

探病咩？

做咩帶口罩？怕死？

叫佢食撚屎啦

擺明挑機衰撚過唔理你地

聽聞生果欄生意唔好，咪用政府錢幫補吓佢哋囉，你估林鄭真係咁好心？

口罩又唔見你派

又係你條垃圾

Cheap唔cheap啲啊
派廢老就下下都幾百億
派醫護就香蕉蘋果橙
就算死都要派
都整啲日本士多啤梨，韓國梨咁啊

連果籃唔送
就咁一箱送去

拜神生果都靚過佢

柒婆：太貴

驚醫護未夠橙，贈下興

明明市民比錢

多謝賀一誠！

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又黎？你老尾食屎啦

攞黎掉鳩佢

送ppe好過啦屌 衫同口罩都唔敢除既前線醫護 為慳口罩保護衣而唔敢食同飲水 講左大半個月 你重走黎送生果 呢條友真係弱撚智重以為自己好撚醒

士多啤梨啤梨蘋果橙,屌你老母陷家剷

戇鳩柒婆人哋就屌你老母冚家剷

遲啲送支白菊水仙

去世界各地低價收購生果

多鳩謝喎

無聊post 拉

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

之前有送魚蛋、而家有送水果、始終都係你哋最須要嘅日野就無

冇口罩, 重叫醫護食蕉

屌你老母杏加橙

真係當醫護狗咁撚
見你地罷工罷唔成比幾碌蕉你當安慰獎

今朝杏加橙

痴撚線

777: 香蕉蘋果橙係透過招標買返黎, 價低者得~!

用橙皮做口罩

士多啤梨蘋果橙
屌你老母冚家剷

睇下d狗幾開心 擺晒尾咁

輪住奶林奠閪

上次魚彈燒賣 今次係生果

起碼有益過合味道

DKLM

係油麻地百佳訂嘅，每樣訂得一箱，應該唔係派醫護

廢老我就送口罩
醫護？ 香蕉蘋果橙啦你

士多啤梨啤梨蘋果橙~
林鄭月俄正一冚家剷~

用黎掟鳩佢個撚樣

咸左
原諒香港媽媽了

食蕉la你班柒頭皮同ar姐玩罷工未撚鳩班，挑罷5 日就開工睇死你班人

士多啤梨啤梨蘋果橙 蘋果橙士多啤梨點樣揀
佢揀咗蘋果橙

又稱仆街冚家剷

: 罷完工，入Dirty team拎光環先
: 比多啲Dirty野你做先

串到

林鄭：食蕉啦你

送蕃茄雞蛋好過啦,起碼可以掉柒你班共狗

生果拜山d祭品咁
提早拜山

手足會唔會索性搞眾籌？

又戴口罩既?唔係唔洗戴?

真係好賤
黑警就大把錢

佢帶返口罩啦？

用邊個錢？啲生果有冇招標？

推行動po啊
［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

係咪ROYAL級先。。。

蘋果同橙都要落手掂舊果肉 點撚食

貴少少既生果都冇
特首喎

上次佢去探班揾班狗好似大魚大肉，又親身落去，有冇圖
diu食屎狗

柒婆不嬲食橙食埋橙皮

送蕉
食蕉啦柒婆 口罩又搵唔到 黑警ot錢就識俾
屌你老母啦反人類閪婆
鱷魚淚

00後應該唔識呢首歌

點解唔即刻俾燃番佢？

當地香港工作人員著雨衣，唔係保護衣，你請佢食蕉